班做gym撚成日以為大隻就唔怕武肺

人地世紀級足球員中左都好撚辛苦先好返，好心你班四支肥大撚就留返係屋企

唔掙扎同條咸魚有咩分別??